上證跌到幾多點先算支爆?

2500點?
2000點?

1949建国底?

2025